啱啱派完傳單，好感動

打算派完傳單直接過立法會
派緊途中，好多人直行直過，包括好多年輕人
老實講，本身好灰心，點解連後生都係咁，當然唔係所有人都係咁，有人都主動話要攞張，攞完同我地講，加油。
派緊途中有個伯伯走過黎，同我講「加油呀你地要，呢場仗我地係輸梗㗎啦，但都要行出黎做啲野，唔做就乜都冇，加油呀，多謝你地。」
聽完本身已經好感動，係咁同個伯伯講多謝，最令我感動嘅係呢番說話係由一個老年人講出口。
派完嗰陣，我地打算去食少少野，準備今晚場仗
行行下商場，有個巴打突然行過黎，攞住支energy bar，同我地講「你地係咪啱啱派傳單嗰幾個呀，好多謝你地，我唔知我有乜可以做到，送少少野比你地，盡我所能，多謝你地，少少心意，你地一定要加油」聽完嗰下真係差啲喊出黎
呢位巴打應該仲要兜左好耐先搵到我地，因為我地已經走左本身嗰位
真係好感動，本身心情好絕望好沉重，你地嘅每一句「加油」都令我地感受到一絲溫暖，一絲希望，令我感受到香港依然有愛。
如果呢位巴打睇到個post，我想同你講，我多謝你就真，多謝你嘅支持，你嘅支持足以成為我地嘅動力

各位今晚加油，聽朝更加要加油。
捍衛我城，共勉之。

絲打係邊到派

今晚草地見 瘋狂野餐

我係年青人經過無落傳單
因為一定會出黎，唔想浪費你地印落既傳單

新界

咁又唔駛灰心 我都冇拎到
但原因係覺得傳單要比更多我以外既人睇到
加油

加一
因為已經知自己要做d咩

我都冇拎
個個後生都知
唔使灰心
你派俾中年人好過

今日我都有派 派完人都精神啲

帶多啲嘢食

多謝你，明白你嘅用意
加油，小心啲

比d掌聲自己💪

成件事仲未完！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，612嗰日越多人越好，和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如612嗰日去政總響應教會組織一大班人祈禱唱下聖詩，拉band去政總唱歌，去政總草地一家人一班朋友野餐食下嘢睇下維港風景，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

有冇人幫手

警犬賤種死全家

係 我都冇拎 本身就已經會出
你地派比d有需要既人

有啲都會少少口話「唔洗啦，加油呀要」
呢啲我會好多謝你地
但最灰心嘅係，有好多人黑曬面反曬白眼
仲有人屌我地老母，問「乜你而家係逃犯咩，做咩呀你」
我真係嘈都廢事嘈，仲有好多後生個樣睇落去事不關己咁
真係好心寒

小心比狗逗

加油
你地冇做錯

on9手快打錯笑笑口呀

我派嗰到反而冇，都ok快派完

先唔講段嘢噏乜 佢啲tag咁樣tag不如唔好tag 黑警真係好柒

好on9呀屌 做乜撚

加油巴打

你都係

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

知道了，多謝巴打

推到比嗰位巴打見到真係好多謝你

我愛這土地！！
香港人加油！！

大家今晚會去嘅要加油呀，唔好亂衝

香港人好有愛，真係要keep住
通過左條例唔知仲有冇呢份愛，呢份精神
唔好令佢消失。

我好愛香港唔想香港變成咁

lm

死黑警全家好快俾天收含家富貴

無問題既 青年人有時唔拎傳單係真係唔想拎張野係手姐 同埋可能佢地覺得我知咩事 唔需要睇 留比唔知既人好過

相反有好多中年人都攞張睇下咩事
有啲仲會問下詳情

啱呀，費事浪費你地d單張
因為真係完全了解發生咩事

係咪坑啊？

多謝你地

經過點左頭
無謂浪費資源

多謝你呀 好多謝你地嘅支持

去緊立法會了

海外港人支援流亡義士

多數後生仔係因為預左會出黎 所以先唔拎咋

守護暴君用埋美隊句TAG以為自己係英雄
偽進仔智力

我到左了 所有巴打萬事要小心！

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

準備清場 大家加油。

多謝你！大家一齊努力！

有啲會同你講聽日見
有啲直頭買口罩比你 叫你保護返自己
其實聽到都感動

辛苦你啦今日

今日係中學區派﹐大部分高FORM都好有意識
之後派派下﹐有兩個女學生主動黎幫手我派,好感動

除左加油唔知有咩好講 加油。

仲有一個買野飲，我真係除左多謝唔知講乜好
好多謝你地每一個，肯支持，肯行出黎嘅人。

唔辛苦，我自問唔算係前線
一個弱女子亦冇能力衝，驚越幫越忙
我而家都算企得後，唯有盡我所能
幫得幾多得幾多

雖然有時派到好灰 但唸起個啲窩心既然說話
又成個人精神返哂

我都有個男同學主動話要啲去派

今日去買課金買絲帶 仲有個好心人話等佢黎
佢話雖然出唔到咩力 但可以幫我地出錢
執多左幾pack其他物資比我地

我而家都同你講聲 巴打加油

其實我係藍絲 不過多謝你 大家咁話啦

真心感動，我也想多謝你

共勉之！

今日運物資都有個女仔默默咁遞俾我
當時反應唔切好自然收咗
其實我想俾返佢派俾其他人
不過佢好快走咗
我都無dum到 唔想佢喺垃圾桶見到自己心血
可能唔收嘅後生只係已經知道呢件事

7212525， 咁又岩

留返比多人睇咪重好

我尋晚都有喺青衣派
真係好感概
嚟主動問我拎傳單嘅好多都係叔叔嬸嬸，有個做保安嘅叔叔仲同我企喺度吹咗成2~3個字
當然都有俾人屌，不過都只係得一個，反而行埋嚟同我哋講加油，又無條件咁送水送嘢食嘅人就有好多個

有個好大嘅感悟就係，你唔可以睇一個人嘅年齡同職業去判斷佢係一個乜嘢嘅人
地盤佬都可以好有良知；西裝友都可以冷血無情

同埋一齊派傳單嘅人都真係好有心，好肯互相幫助，明明大家都係陌生人，但係諗住同一樣嘢，令我覺得我唔再係自己一個人

熱心路人送畀我嘅飯糰我真係唔好意思食，我只係企喺度派傳單，同人講吓嘢，最多係落雨個身滴濕咗少少，同出面喺前線發生衝突嗰班人完全冇得比，所以舊飯糰而家仲擺咗係雪櫃冇食到

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

今日喺荃灣都有個女仔派俾我，我無拎到同佢講咗聲我會出黎嫁，唔該曬。
不過好似嚇親佢喺度講返聲唔好意思先

之前都冇收到呼籲69嘅傳單，因爲一定會出，留比其他人

大家都係想付出

完全同意巴打你
我一開始都揀人黎派 淨係派後生同西裝友
諗住實冇死 驚派中年以上嘅實比人屌
點知成件事完全相反 真係唔好以貌取人

各位派傳單既巴打
我唔知你地係咪全部都派果d傳單或者點
我今日係新蒲崗拎左張傳單
一睇,嘩屌,一邊就叫人罷工罷課
一邊就叫人抗爭要帶口罩帶乜帶7
我即克返轉頭叫住個巴打同佢講
你地派呢d冇撚用嫁
要睇果d上網大撚把有得睇
應該要好似之前果d街站咁多d內容
講下點解要反果d資料
你份野冇內容冇資訊
一睇就覺得你班友係度搞事
仲有呢區好撚多廢老因住俾人打
個巴打仲話岩岩都俾人屌
工廠大廈就係果邊好遠既
再問佢係咪住呢度
佢話唔係,我話唔係就唔好撚黎啦唔熟路
去d熟既地方好過啦
佢問我呢度多唔多人流
我指住上面,話呢度上面就私樓
你估班有錢佬理唔理你?
呢區好撚多退休人士嫁,係度派哂鳩氣
仲要係呢d冇撚用既資訊
各位巴打如果想用做義工既方式幫手
真係唸清楚你派既野究竟有冇用
乜野先係有用,咩野位置先有用

首先我想解釋吓... 至少以我個position嚟講，其他人畀咩我我就要派咩，其實係冇得揀
有一份我一睇就知唔係派畀後生仔睇，仲要最後嗰頁大大隻字寫住6.9一齊上街，我屌，都過撚咗十世啦，但係手上嘅傳單已經派完，得返呢啲街站派剩嘅單張，我哋當時又等緊人去print新嘅返嚟，所以又冇得唔派
*同埋有一份傳單正正就係講咗呢條條例有咩漏洞，點樣實質地影響我哋自身

其次，其實好多上一代嘅人冇你想像中咁識利用internet，佢哋所謂嘅上網就只僅限於wechat、youtube同content farm，有好多人未必好似我哋後生仔咁follow up得切而家香港發生緊咩事，所以好多主動拎嚟單張嘅都係叔叔嬸嬸，我覺得作為一個reminder唔係冇成果，因為我見到好多人拎咗傳單之後企埋一邊好認真咁睇

即係我就咁睇，就算100個人入面得10個人被我哋影響到，呢件事都已經好值得我去做
好過坐喺屋企9 fing fing乜都唔做